處女座既入一入黎 （絲打入）

如果一個處女座女仔話無feel 係咪日後都會無feel 無機會 同埋係咪真係對佢地黎講有一見鐘情？一見就有好感 鎖定目標同佢發展？係咪唔會有培養or累積感情依種歌仔唱？

未必架 有一見鍾情

利申:處女絲

咁講完無feel係咪之後都無？

感情都可以培養岀黎
可能會改變

唉 但係我表白衰左之後 我都無再搵佢 佢本身話想做番朋友 但我話我面對唔到 咁點算
我知我柒左

我好講第一感覺 多數第一眼覺得唔錯先會想發展/培養感情

係 講到出口就真係無

第一個感覺就決定左你係可以發展定唔會發展
唔會再有變

咁點先知佢會唔會想發展
如果遇到同時幾個唔同既可以發展
係咪會同時間flirt 幾個？

無feel就係無feel
無得培養
我只會睇第一感覺
一岩就會一野中個人埋去
即使根本唔識對方
情緒大起大跌
極速愛上又會極速放棄
因為所有野都只係自己ff

但我覺得唔關星座事囉

咁係有病

識兩個處女座女仔Friend都係一見鐘情果種

同埋處女座極撚麻煩同高要求

我都覺

我好講第一眼嘅感覺 係無feel就無feel 唔啱傾就唔啱傾

處女女真係最撚古怪 難捉摸 要求高既生物

agree

睇人嫁咋
我從來只係日久生情
Btw而家男朋友係中學同學
當年拒絕完隔好耐無聯絡
建議你離遠唔好做朋友

係，講左無feel就疊埋心口做朋友啦，再煩連朋友都無得做。

會一見就有好感，有好感嘅先至會放時間去了解對方、培養感情。

我個人來講未試過由無好感會培養到變成男朋友，第一印象非常重要。

會唔斷咁同你傾囉 你會FEEL到佢都想了解你
同時幾個就好睇佢自己本身份人嘅
同一個星座都會有唔同性格唔同經歷 可以有專一可以有Flirt幾個
參考下好啦
但同左你講無FEEL就一定唔會再有FEEL 已經FD ZONE左

利申處女巴

我自己既話
都係處女座對我有興趣先
反而有一個
我主動追佢，表完白唔接受，佢想做返朋友
之後隔左一個月又行我埋返
最後都係無疾而終

岩
拍過都係咁講
處女座都幾憑感覺
同埋佢地幾主動

冇feel即係唔過電
冇行架喇師兄
做幾多嘢都係咁

即係點... 即係遲d再搵番佢？